想請問我係唔係買左假鞋？

我買左對adidas eqt ultra primeknit，但發現鞋頭左右唔對稱。 想請問係唔係買左假鞋？

係

係。一假一真

無人知嫁 預左當你淘寶

拎返去換啦

不過通常換唔返

點解咁柒都有人買?

係唔係左邊真？

同朋友一齊買

我試下出去問下

同你朋友掉轉左姐

同一間買兩對
我41.5佢44.5
唔會掉轉

似俾人呃左

嘩，又賣 d 左右腳真假鞋呀？

邊間

旺角sxxxch

Hi Wai Shun Lee

呢對本身就係咁

Btw咁柒都買

今時今日仲有人信呢間野
同啲on9仔去先達買手機有咩分別

死打手

係呀係呀我係打手呀 傻閪死埋一邊
對鞋本身就柒，去邊間買都係on9

樓主好高?